527 將會係一場一定失敗嘅戰役，係繼理工一役之後最大損失，將會萬劫不復 !

我係反對大家527出嚟
我而家就同大家做一個全面分析。

港豬對國歌法反應不大
社會對國歌法其實無逃犯同廿三條咁大迴響，因為國歌法無掂到港豬既底線。

無錯，反對既人好多，但坦白講有幾多人會堅決地反對先？！ 大家根本就冇「過撚左就完啦！」既諗法，大部份都係心底諗住「最多以後唔唱國歌囉～ 」

社會對國歌法關注度係偏低就唔會聚得返612要決一死戰既民氣。 所以527有幾多人會出黎已經成疑問。

泛民主派無左件事
國歌法距離現在只餘下一星期多，泛民主派仍未見有所動作如號召遊行等，係連泛民文宣都無，照咁睇好大機會照一貫做法，者係只投反對票，最多行出主度台叫下口號再俾人抬走，盡投票責任就算，最後都係聽天由命。

結論
面對公眾對國歌法接近零迴響， 加上本身堅決反國歌法既人數偏少，係剩返個一個禮拜時間，無論點宣傳都已經太遲，要煲得起機會仲細過太陽撞地球。所以527當日根本唔會吹得起雞。

泛民議會戰線照咁睇都係想鳩投反對票，放軟手腳聽天由命就算數，換言之都係等死。

街上人數不足，而議會繼續等死式策略，者係國歌法無論如何都會通過。 分別在於當日街頭戰線犧牲嘅人多定少。
如果係人數不足下仲要間硬出去，喺現時黑警天羅地網式部署下等於送死，527可以預視到可能係繼poly後最大損失，到時再多幾百個人被控告暴動，但國歌法一樣通過。跟住泛民主派只會同你講：「國歌法通過係因為我哋唔夠票，今次足以證明35 + 係非常重要！」咁就真係多鳩謝你。

問心果一句，除咗連登討論區之外，出邊大部份淺黃街坊都關注6月一周年仲多過國歌法，比着我真係情願諗吓六月有咩搞好過。

我都好想再次見到好似612咁創造奇蹟，但現實環境未必做到。
經過呢一個禮拜嘅觀察，成個社會根本冇乜反應，所以527出嚟根本就係嘥鳩氣。
大家仲記唔記得理工大學一役之後靜咗幾耐？仲輸得起?
今次倒不如睇泛民表演好過

記住國歌法只係其中一場戰役，並唔係決戰。

放棄？

國歌法只係其中一場戰役，並唔係決戰。

理解清楚未？

泛民主派無左件事
國歌法距離現在只餘下一星期多，泛民主派仍未見有所動作如號召遊行等，係連泛民文宣都無，照咁睇好大機會照一貫做法，者係只投反對票，最多行出主度台叫下口號再俾人抬走，盡投票責任就算，最後都係聽天由命。

agger

得
咁你咪日日唱中國國歌囉

23條嗰陣都可以用呢個籍口而唔出

吹到雞 到時又話警已經部好署
不如唔好送頭等佢哋罰企一日

建制：現時討論23條立法，相信社會「反彈唔會好犀利」

準備又loop
一定要出呀/要人 —> 俾狗拉/警暴 —> fb/ig/lihkg: 好嬲呀—>第二日照常返工/俾人拉嘅手足無人理

一入來已經幾隻 Show Blocked User

無論係用咩方法
我期望民主派議員可以做多幾步
俾其他人見到議會戰線點解重要
否則無力感更重

你期望

算把啦泛民

客觀講527係另一次圍點打援理大2.0

冇新對策只會copy and paste 理大
而唔係612

Push

睇到泛民在內會點walk off已經無期望

FB無人理國歌法

而家太多戰線

已經有一堆show blocked user

( Show Blocked User - 緣份捉緊迷失情感 )

各有各做

咁就有兩隻極端放負撚出現

港豬對國歌法反應不大唔重要

重點：外資，商會對國歌法反應不大

事實係難聽
之前理大又係咁，浪費主義上身，個個係到六國論咩今日割一城，明日割十城，結果就送咗幾百個頭
理大入面嘅其實都好啲，最慘外圍救人嗰班，俾人斷正好難打

我估d狗一定重防
埋都埋唔到去立會

咩都唔做
等幾時先決戰
問題係每過多一樣
決戰難度就升多一級

岩
非必要之戰唔係送頭
浪費戰力
其實飯民唔急
市民都係急黎把撚

要郁都唔係呢個位郁

其實港共一開咁多戰線
反對者示威者一定係疲於奔命
要集中火力攻最必要既野先得
你本身抗爭資源又唔夠多過港共皇軍

岩

班狗圍死, 仲要幾重
等你地D勇武同和理出哂黎
唔理3721打到非死即傷再告暴動
咁既野仲想LOOP幾多次

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

咁會唔會泛民有問題呢
點解市民唔可以急

我都覺得係，有班人成日以為鏡頭前無人比人拉到，打左好多狗，就代表無送頭又有高回報，其實大把人比人秋後

多條戰線
各有各做

為左國際戰線我一定會出去俾狗打

有戰役咩？

我地無本錢鬥國歌法
一定要留力23條
再比人捉成千人，一定不戰而敗

集思廣益下可以點

送頭無意思

我寧願放棄都唔想有任何一個送頭

冇錯呢條都係惡法
但係圍立法會呢個手法唔WORK同代價大
抗爭者和勇一定要轉方法
唔係PLAY SMART咁簡單, 係要有效之餘減少手足損失
一黎就網上吹雞日程表
D狗一早PLAN好
前一晚分分鐘企定等你地黎

再講
飯民次次議會抗爭FAIL
根本佢地都好撚大責任要改戰術
先唔撚講白頭佬既縮骨遺害幾大

612 係 星期五，全香港收工出黎 happy Friday 啦

真正嘅戰場係廿三條
雖然我傾向手足自己判斷但幫你推

有冇咩情況立法會規定取消會?
黑雨 8波? 停電? 水浸? 重大事故?

話明係港豬 35+一定guarantee？
最壞打算係惡法過 又做唔到35+

咁等佢拎枝槍指住個頭先決戰囉

再壞就係幾百個手足送頭